驚條春咩 普通流感一樣死好多人

快啲上去

洗咩驚,人遲早都會死